［仲係處？！］鄺芷芃：細個有幻想廿五歲拍拖，但依家冇啦！

⋯⋯問到她有否期待自己將來結婚生B？她笑說：「依家唔敢諗住，搞掂自己先，生BB好大責任，希望畀更好佢，要準備時間耐少少。（目標幾時？）細個有幻想廿五歲拍拖，但依家冇啦！」

Who

豬西